你打左黃大仙市民你全家搵屋搬都得啦

唔好連累其他部隊人員

落街買餸都難 仲諗住搬到屋

警仔警女返學會唔會打同學打

要靠國際援助組

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

搬去元朗就啱㗎啦

會唔會無啦啦爆屎渠
爆水管、無電用

唔知以後點同鄰居相處好

傭人自擾
香港人要光復何處，妖魔鬼怪都自動消失

網上5毛可影響你
現實中5毛不會存在